<resources>
    <string name="app_name">challenge021</string>
    <string name="text_one">Text One</string>
    <string name="text_two">Text two</string>
    <string name="text_three">text three</string>
    <string name="psg_one">Masa kecil generasi 90an memang penuh cerita, baik persahabatan, cinta, permainan bahkan cerita misteri atau cerita seram. Pada masa kecil memang anak-anak banyak menggunakan imajinasi untuk menceritakan sesuatu, contohnya cerita seram ini. Meski demikian juga ada beberapa anak yang punya kelebihan dibanding anak-anak lainnya sehingga bisa melihat hal-hal yang tidak bisa dilihat orang biasa. Berdasarkan hal-hal tersebut jadi ya wajar juga kalau di masa kecil gen 90an atau generasi lainnya juga sering dibumbui cerita-cerita horor.Biasanya nih cerita-cerita horor diceritakan saat jam pelajaran kosong atau saat jam istirahat. Pada masa itu juga populer acara-acara misteri di beberapa stasiun televisi, jadi sekali lagi merupakan hal yang wajar sih kalau dimanapun gen 90an berada pasti pernah denger cerita horor yang sama seperti berikut ini!Create an app with three Button elements labeled Text One, Text Two, and Text Three. When any of these Button elements are clicked, launch a second Activity. That second Activity should contain a ScrollView that displays one of three text passages (you can include your choice of passages). Use an Intent to launch the second Activity with extras to indicate which of the three passages to display./n </string>
    <string name="psg_two">Hampir semua anak 90an pasti setuju kalau pernah mendengar cerita seram ini! Cerita sekolah bekas kuburan atau rumah sakit atau tempat angker sepertinya sudah melekat saat masa SD dulu. Entah apakah cerita seperti ini masih berlanjut atau tidak di generasi yang sekarang, tetapi cerita ini sukses membuat sekolah makin tampak menyeramkan selain hukuman bapak/ibu guru. Kadang cerita seram ini masih dibumbui lagi dengan cerita bahwa suatu ruangan kelas adalah bekas kamar mayat atau makam. Umumnya bangunan sekolah pada tahun 90an banyak yang berbentuk panjang dengan lorong-lorong serta pintu-pintu kayu kuno yang lebar mirip seperti rumah sakit. Beberapa sekolah bahkan menggunakan bangunan sejak zaman penjajahan. Mungkin saja awal dari cerita seram ini berasal dari sini ya! Gimana, jadi sekolah kamu dulu bekas makam atau rumah sakit?You will make these TextView elements visible after the response data is passed back from the second Activity.The activity_main.xml layout looks the same as it did in the previous task—although you have added two new TextView elements to the layout. Because you set these elements to invisible, they do not appear on the screen.The following is the XML code for the activity_main.xml file /n</string>
    <string name="psg_three">Siapa nih yang sering iseng pakai telepon umum atau rumah buat nelepon nomor ga jelas yang katanya telepon ke alam neraka? Pasti ada di antara kalian yang membaca artikel ini pernah melakukannya. Kalian pasti pernah tau nomor telepon misterius, dimana jika kalian menelponnya kalian akan mendengar suara teriakan seram yang dianggap sebagai siksaan kubur. Penulis sebenarnya juga pernah melakukannya kok, dan memang benar terdengar suara-suara seperti siksa kubur.Berdasarkan bertambahnya usia, kita gen 90an makin mengenal teknologi dan akhirnya mengerti atau menduga bahwa suara-suara yang didengar adalah ringtone atau nada panggil saat menelpon ke sebuah nomor tujuan. Entah berasal dari mana, tapi begitu telepon kita tersambung dan terdengar suara-suara seram itu kita langsung lari atau teriak-teriak ketakutan! Ya kan?/n</string>
</resources>
